Получение данных о погоде с использованием api http://api.openweathermap.org

Разворачивание postgre с графаной в docker

Получение данных/ визуализация (минимальная, максимальная и средняя температура feel like)
